湖北解封復飛在即？ 國泰開售下月初武漢返港機票

武漢肺炎疫情持續，湖北武漢由1月23日開始封城。內地網絡近日傳出消息，指本月29日武漢機場會陸續恢復航班，內地部分旅遊網站亦顯示出武漢天河機場到內地其他省市的機票訊息；另外，國泰官網顯示4月1日至3日都有國泰港龍航空由武漢起飛返香港的航班。

國泰官網顯示，4月1日上午11時35分有一班由武漢天河機場出發的空中巴士A320，航班編號為KA853的航班，於下午1時50分抵港，往返機票票價顯示5587人民幣（約6356港元）。

另外，內地旅遊網站「去哪兒網」也有由天河機場出發的航班，前往內地多個省市，包括上海、北京等；另一個旅遊網站「攜程」，亦有類似結果。

支共想攬炒全世界

咁咪幾好

全面通關

頂

攬炒正式啟動

免費來港治療

再繼續封閉大陸經濟一定死緊

韓國 意大利 伊朗，幾千人中:
封關

湖北，幾萬人中(假數):
復飛

@林鄭月娥，解釋下，thx

擒日仲話唔會對支那開關，夜晚就買到機票

屌你老母

再爆多鑊

可以去武漢買樓

即係4月1日支那全國解封, 香港同時取消從大陸返回的14天檢疫

各位連登仔, 又可以上深圳飲喜茶, 食海底撈啦!

唔可以歧視架

最快最有機會攬炒方法